之前笑鳩贊路沙入波嘅入一入嚟

初初唔係話英撚輸波贏賽程㗎咩
好大機會入決賽？收檔啦
依家咪一鳩樣4強輸波
同我比利時爭季軍啦屌

唔好話我睇死英撚
呢隊垃圾分分鐘連季軍都無添呀

無人駁到我？

比利時下線入左決賽啦

英格蘭係上線輸撚左俾日本啦

俾英撚行上線?
死撚咗啦

啲人話佢哋死球會入日本 真係得啖笑

人哋日本入到你三粒啦 最多咪輸你兩粒死球

比利時打下線 入左決賽啦

日本今屆有邊場入到三粒？